辛棄疾係咪離地中產？

曰：少年不識愁滋味 愛上層樓 愛上層樓 為賦新詩強說愁